有位手畜英勇瀨野！！

有鬼推?

一定係暴徒推佢啦

啱啱？

有人搞佢後面

唔係

今次係搞佢前面

唔好再搞我後面！！！

啲暴徒真係唔啱，隔空用排雲掌打警犬

有冇得整個警犬瀨嘢全集

鄭中基？

我估啲受傷警員一係就自己人打自己人
一係就自己仆街

行動過程中，有22名警察受傷

其實真係好撚邪
無故仆街
一條友有幻覺比人玩後門

應該做陰質野比天收

發唔發覺啲公安步伐好唔平穩經常仆街

而家插水係咪直接紅牌？耐冇睇波

姐手姐腳返去打飛機啦，幾皮嘢請啲廢柴獻世

佢地咁多裝備,實易仆街,跑又慢

好似係跨欄失敗

依啲就係警隊高層口中受傷23個警員之一

應該仲有個餓狗搶屎嗰位

邊個推我後面!

真係勁多自己仆街